<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<module>
    <id>enterprisechat</id>
    <name>EnterpriseChat</name>
    <description><![CDATA[
<h3>Chat empresarial autoalojado, sin nubes ni licencias por usuario</h3>

<p>EnterpriseChat es un sistema de mensajería corporativa para empresas
con varios despachos: tu servidor, tu base de datos, tu infraestructura.
Ni nube de terceros, ni APIs externas por las que circulen las
conversaciones internas. La extensión convierte cualquier servidor
administrado con Plesk en el host del chat de tu organización.</p>

<p>El panel se encarga del ciclo de vida completo: instalación del
paquete, generación automática de la clave JWT y de la contraseña inicial
de administrador, configuración del reverse proxy nginx con soporte
WebSocket para SignalR, activación de la edición Pro mediante clave de
licencia e integración con los backups de Plesk.</p>

<h3>Prestaciones de la versión gratuita</h3>
<ul>
  <li>Mensajería 1:1 y salas de grupo.</li>
  <li>Compartición de archivos y avatares.</li>
  <li>Historial completo en SQLite local con búsqueda.</li>
  <li>Cliente de escritorio Windows nativo (WPF), distribuido aparte como MSI.</li>
  <li>TLS extremo a extremo a través del dominio Plesk que enlaces.</li>
  <li>Hasta 10 usuarios concurrentes.</li>
</ul>

<h3>Prestaciones de la versión Pro</h3>
<ul>
  <li>Usuarios concurrentes ilimitados.</li>
  <li>Auto-update gestionado del servidor.</li>
  <li>Administración remota desde el propio panel Plesk.</li>
  <li>Soporte profesional por email.</li>
  <li>Actualizaciones de seguridad prioritarias.</li>
</ul>

<h3>Cómo funciona</h3>
<ol>
  <li>Instala la extensión desde el panel.</li>
  <li>Plesk genera automáticamente la clave JWT y la contraseña inicial del administrador, mostrándola una sola vez.</li>
  <li>Enlaza el chat a un dominio o subdominio Plesk; el reverse proxy nginx queda configurado con soporte WebSocket.</li>
  <li>Reparte el cliente Windows (MSI) entre tus empleados — se conectan al dominio que has configurado y reconectan automáticamente.</li>
</ol>

<h3>Sistemas operativos compatibles</h3>
<ul>
  <li>Ubuntu 20.04, 22.04 y 24.04</li>
  <li>Debian 11 y 12</li>
  <li>AlmaLinux 8 y 9</li>
  <li>RockyLinux 8 y 9</li>
  <li>CloudLinux 8 y 9</li>
</ul>
]]></description>
    <version>0.1.0</version>
    <release>7</release>
    <vendor>EnterpriseChat</vendor>
    <url>https://enterprisechat.es</url>
    <plesk_min_version>18.0.50</plesk_min_version>
    <required>
        <php_version min="7.4"/>
        <os>
            <distribution>Ubuntu</distribution>
            <distribution>Debian</distribution>
            <distribution>AlmaLinux</distribution>
            <distribution>RockyLinux</distribution>
            <distribution>CloudLinux</distribution>
        </os>
    </required>
    <icon>icon.png</icon>
</module>
